依家每次走都要街坊接鄰居，唔好比今日嘅事再發生，大家去接鄰居喇

大家唔出，早走既麻煩夜晚11-12點喺站各出口等鄰居，有狗即報上 tg ，得街坊先可以有屌走狗